一句到尾 女一破左處

之後都會好隨便咁俾人
所以你條女唔係處 你預咗要戴帽

女係處都會好隨便比人
食過好多處

你靚仔姐

牛肺咁